揭尾故 密室 第一集

馬田 連老闆 爛口強 肥婆蘭 四人
被困於密室之中
當佢地醒返 見到一個強力風扇
正在將室內空氣抽走

頭已側

數分鐘後 除肥婆蘭外
其餘三人成功逃出

到底發生咩事？

用肥婆蘭塞住個出風位

門太細，唔夠肥婆蘭過？

無撚有錯

但係無鮮風
佢地都會死

不是

用肥婆蘭kick住抽氣扇再沖出去

無a4 紙呀

方向似

屌我知啦 有呢句通常都岩

點kick法😂 伸隻手入去死硬

死硬咪死硬囉
佢最後都出唔到黎

隊肥婆蘭個頭埋去
啲頭髮卡住個風扇就停啦

等左你好耐
Between張圖 ...

差唔多

差唔多！

點呀

好似好血腥

答案係

肥婆蘭用肚腩頂住
等個風扇抽唔到室入既風
但風扇強力 抽到肥婆蘭同扇葉中間真空
肥婆蘭爆肚死亡

而佢啲骨肉正正kick住風扇
令其餘三人 爬出風喉

準備part 2

揭尾故 密室 第一集 2

當密室內嘅空氣被抽走，密室內氣壓下降，室外大氣壓力高於室內並施加壓力喺門。嚟個時候四個人入面，肥婆蘭因為體型龐大需要較多氧氣維持代謝率，因而企得最近抽氣扇。喺壓力差增加到門承受唔住嘅時候，門就會被打開，一時間大量嘅空氣湧入形成風速極高嘅氣流。身體表面積最大嘅肥婆蘭承受最大嘅風力被吹入抽氣扇，其他人頂得住氣流就可以行返出去。

竟然

如果道門好硬 會唔會出現小弟個情況

好垃圾
揭尾故唔係咁